解放軍營土地

解放軍10分鐘可從深圳到港

軍營閒置多年、可建數以十萬計單位

呢個一定要推到上報，要政府收啦、收啦，收返晒解放軍啲軍營土地！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never